承認涂謹申係合法主席，田北辰：政府直上大會係唔尊重立法會同民意

主要節錄：
「我地內會商討緊逃犯條例委員會既解決方法，我地立法會傾到一個方案出黎之前，政府都唔應該拎個法案上議會，呢個做法係唔尊重立法會亦都唔尊重民意，點解政府要咁急6月12號要通過？呢條法案咁大爭議，咁短時間草草咨詢根本就唔夠。」
「我地都未傾完個解決方案，點解繼續開法案委員會一定唔可行？可能涂謹申會自願辭職呢，咁咪繼續開法案委員會囉。」
建制不嬲話泛民果個唔係會議，只係馬騮戲、飯盒會。田二少呢個講法即係endorse左阿涂係合法主席，如果唔係點存在請辭？田少好波 比西環拆完天仲咁夠薑！希望到投票日田少都仲企硬投反對，繼承佢大佬23條人民英雄！

延伸閱讀：
田北辰冇聯署DQ涂謹申主持人職務

睇定d先，佢而家個踢法好似佢大佬比政協搣柴果段時期，值得觀望下

想學大佬？

睇準宜家過硬二讀，先黎承認涂謹申

唔影響政治任務唔會得罪中聯辦；同時仲攞埋民意攞埋選票

田少或成最大贏家

佢同自由黨跳船都唔夠數

佢夠醒既話就學佢大佬條line啦，臨老做返個好漢留返個好既名譽，反正咩都有 冇咩好求啦

佢都就黎7張啦，下屆仲選條毛咩 做議員對佢呢d有錢有地位既人黎講根本唔係咩值得care既野

田氏家族啲大廈收租都可以食10代啦

何必咁無台型

就算結果係點都好
如果越多人反對既話，果d潛在反對既人敢轉軚既機會越大
明知得個25票既（計埋陳醫生），果班功能組別商家佬緊係冇可能轉軚
但如果有30票，就唔同講法
當然最後都係好大機會會通過，但都唔好咁快失哂希望住